1938 林鄭係太古廣場萬豪酒店

鞠躬？

魯班先師寶誕晚宴

屌佢仲咁有心情去晚宴